屌！！！ 琴日唔記得咗去考口試！！

點撚樣算好呀
唔想retake

香港邊樹有好味道bagel

報定2020年囉，咁重要都唔記得，好極有限

下年記得mark低提自己

唯有其他果幾科努力囉 努力啲可以考到2

唔想retake咪直接出黎社會工作囉,冇話一定要讀大學架

下年小心啲喇

Walk in

我整個啲bingo係最好食
要唔要食一甩？

唔想retake 可以點？

聽日再去

唔好嚇我

報 ive

不想

唔RETAKE咪讀毅進

無考一份仲拉到架咩

可以唔記得去考試
我諗，讀書都唔太啱你

做地盤好搵過你讀完大學出黎打份牛工啦，呢個年代傻仔先讀書做白領。

我好有heat架

想要你ac 賣俾我好無

狗狗鎮

要我AC做乜鳩，你自己都有連登AC用緊啦。

唔想retake→唔好re

考試都唔記得 你個腦搭的士走左？

我都想99陣

想要

Aim5** 5** 5** 5** 5** 5**

無帶到去

下年加油

你係有料既，其餘個三份中文卷拎4就保到你

我失戀啊

咁2020一定要得啦

咁我要努力啲先得！

講黎俾我笑下

要搵媽咪喇

🥰🥰🥰❤️🥰🥰🥰充滿愛

做乜對我老母充滿愛

靜雞雞話你知
我愛屋及烏

成口油

係個個都讚禾把口浪過油

好心你無鏡照都磅下重啦

屌你牙凸^-^凸

好笑 自己講完都笑咗

整死自己

嬲咗你了

我都唔知係咪激嬲咗人

係 例如我

經己撠咗...

乜來